覺唔覺馮盈盈收咗共產黨錢分手轉移聽日元旦遊行視線

老吾認同

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

cls

真
已fact check

Retweet

佢有柒能力轉移咩

咁許志安應該收早咗

屌冇睇係老衲

不過推文

who?

老納係咪收左共產黨錢出膠post 轉移聽日遊行嘅視線？

Shitbag slut

即係五毛

老衲肯定收咗共產黨開post阻住行動post